export const Questions = [
  {
    question:
      "Quel service AWS est principalement utilisé pour le calcul dans le cloud ?",
    answers: ["Amazon S3", "Amazon EC2", "Amazon RDS"],
    correct: "Amazon EC2",
  },
  {
    question:
      "Dans quelle AWS service mettriez-vous du code sans avoir à gérer les serveurs sous-jacents ?",
    answers: ["Amazon EC2", "Amazon RDS", "AWS Lambda"],
    correct: "AWS Lambda",
  },
  {
    question: "Quel est le service AWS pour le stockage objet ?",
    answers: ["Amazon Redshift", "AWS Lambda", "Amazon S3"],
    correct: "Amazon S3",
  },
  {
    question: "Quelle base de données NoSQL est proposée par AWS ?",
    answers: ["DynamoDB", "Aurora", "RDS SQL Server"],
    correct: "DynamoDB",
  },
  {
    question:
      " Quel outil permet la gestion et le déploiement d'infrastructures sous forme de code ?",
    answers: ["AWS CloudFormation", "AWS CloudWatch", "AWS CloudTrail"],
    correct: "AWS CloudFormation",
  },
  {
    question: "Quel est le service de surveillance d'AWS ?",
    answers: ["AWS CloudFormation", "AWS CloudWatch", "AWS CloudTrail"],
    correct: "AWS CloudWatch",
  },
  {
    question:
      "Quel service utilisez-vous pour distribuer le trafic entrant à plusieurs cibles, telles que des instances Amazon EC2 ?",
    answers: ["AWS VPC", "Amazon EBS", "Amazon Elastic Load Balancer (ELB)"],
    correct: "Amazon Elastic Load Balancer (ELB)",
  },
  {
    question: "Que signifie EC2 dans Amazon EC2 ?",
    answers: [
      "Encrypted Computing Cluster",
      "Elastic Compute Cloud",
      "Extended Cloud Computing",
    ],
    correct: "Elastic Compute Cloud",
  },
  {
    question:
      "Si vous voulez déployer une application Web sans gérer l'infrastructure sous-jacente, quel service AWS pourriez-vous utiliser ?",
    answers: ["Amazon RDS", "Amazon EC2", "AWS Elastic Beanstalk"],
    correct: "AWS Elastic Beanstalk",
  },
  {
    question:
      "Pour déployer une application à l'échelle mondiale avec une faible latence pour vos utilisateurs, lequel des services suivants pouvez-vous utiliser pour distribuer le contenu ?",
    answers: ["AWS Lambda", "Amazon EC2", "Amazon CloudFront"],
    correct: "Amazon CloudFront",
  },
];
